中醫撚請入-陰虛火旺

陰虛火旺型失眠症，
入睡困難、多夢易醒、醒後不眠、頭暈乏力、煩躁易怒、心悸不安等。

請問食邊D保健產品好
日常有咩野要注意

屌你老母
咁撚醒自己google都有啦

打飛機解決一切失眠問題

六味地黃丸
龍骨牡蠣加小柴胡湯
常用方劑

平時食完野飲支清熱綠茶飲

戒凍飲 涼茶 咩麻辣都盡量唔好食 等身體慢慢平衡返體質 補品就唔洗啦